[齊學野！]支共幫Eason同Jolin首英文新歌譯左共狗維撚詞！！

留意總賊劃同譯詞都係個隻支那西！！！

條仆街仔係香港上位，香港發生咁多事都無出半句聲

而加支那叫到就蒲頭